叫人廢老有咩問題？

本身就廢，老咗咪叫廢老囉

我好廢

過多幾十年變廢老